今日任務：入屯門，搵娜娜點唱《願榮光歸香港》

同埋《肥媽有話兒》

happy！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

屯門 2-5pm 有不反對 通知書

元朗 7 pm 和平 靜坐西鐵站 啦
悼念 要安靜 唔停 元朗站 就無得走

打賞幾多先

其實呢幅圖係大陸

真咩
今日去搵娜娜要帶咩